18歲生日點慶祝好

一直覺得18歲生日係好特別嘅日子
大家有冇提議點過好？
我咁邊緣唔會有朋友買生日蛋糕俾驚喜我

閂咗Facebook同Snapchat生日提示然後睇下有冇“朋友”記得你生日

去睇三級片

搞個案底先

棧自己唔開心

閂咗好多年 年年都冇乜人記得 習慣咗了

叫雞

22/11個Party幫你慶祝埋佢

agger 呢啲唔洗試都估到結果

唔洗18歲都睇到啦

未夠18入到場咩 22號同我生日差十日

頂你唔早啲講
咁17號同你預祝先

去買六合彩

去海洋公園, 免費嘅

去參加成人割禮

毒撚一個去好慘

好主意

出嚟同你慶祝

重刷

call g

唔好睇得自己太重要

pish
好想過一個特別嘅18歲生日

去叫雞

好dirty，不了